連登又俾人攻？

狂斷線中

me2

似係

502

咁嘅時間都嚟ddos?

好心得閒就去抗疫啦大陸狗
屌你老母仲玩ddos

831 5th
yuen long attack

似ddos，我以為我斷wifi添

元朗來料 連登就比人攻

一講721又攻擊

係
好慢

頭先仲以為屋企個wifi壞左添

因為連登唔係全能到仆街